我 會忍讓 時間過得太長

我 會忍讓 時間過得太長
連溫書都不知恒癢
逼你上莊我更勉強
就當我終於考完試
好得很 派卷成績柒頭

你 入中大 也算很正常
但我都 好想入大學
不要怕我會retake
入恒大學歷可一樣
讀完學士讀碩士
見工我一定寸柒你
Hang Tai~ Hang Tai~ Don't cry
離開當然了解 不用捱
讀中大開心多傷心少 願你愉快

你好鍾意中大？

首選中大，次選八大，入左恒大

樓主永遠都淨係得中大同恆大

理想與現實

也許kong u 這條路 擠逼的懷抱

恒大答謝你
曾入U的跟你沒法比
淫亂這風氣 恒大全部回贈你

咩歌？

如果那個他不理會你准我代佢覆